男人只要知道有人暗戀佢都會暗爽

就算唔係真係鐘意都會爽左先 爽埋右
不拒絕不表態不負責
暗瘡肥婆同基佬除外

唔會囉好無
只係想比鍾意既人暗戀.其他人根本理都唔想理

on9 比唔鍾意既人鍾意係煩呀

真喎 就算唔鍾意對方都會暗爽左先
爽埋右

真係咩 次次啲人傳我同佢佢明明唔鐘意我都暗爽緊+笑得好開心

佢知你鍾意佢？

毒撚先係
最慘係當有個女仔鐘意佢, 佢就以為全世界女仔都冧佢

係啊 但佢話話就算有拖拍都唔拍

咁緊係笑住口咁架啦
唔通喊咩

笑住咁輕輕帶過

女人只要知道有人暗戀佢都會暗爽

右你老母

然後暗爽

是但啦
重點係佢唔鍾意你

係啦你岩

男女都會
此post已完